[工具推介] 如何應對五毛

走咗入去某個論壇度望咗幾眼
見到有個工具可以自動生成敏感詞
準確刺激三毛/小粉紅g點

個工具嘅名叫做趙彈磁鐵

咁就咁落去玩下啦

p.s. 第一次開post
去土瓜灣喇各位

自推十連

818

不得了

寧化飛灰 不作浮塵
光復香港 時代革命

唔好意思，借一借位~

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

急不及待想要玩了